武漢起義 坦克全面進場 三十年後再碌豬

另外為各位00後/前政治冷感人士做補習

坦克碌豬論為當年民建聯主席@馬力所發表
各位可自行Google

屌你坦克碌豬都唔識

冇聽過福佳始終有你？

岩岩個post成班針住我句坦克碌豬黎屌

我唔知係三毛定真係戇鳩

到底呢度既老屎忽, 有幾多係識得馬力呢個人

push

馬力當年講完2個月就死撚左

如果我地幫到手而佢地會知既話，起馬佢地唔會見到我地遊行就信晒報紙，佢地再口耳相傳...相信佢地既眼睛會再次雪亮

01:05證實係有天橋, 同樣有一樣既燈柱
所以維穩人士既"無天橋, 燈柱唔同"洗白已失敗

其實"幫手"就好難, 但煲大件事如果搞到各省受壓既人都出黎,
習狗都幾頭痕

幫手就係比佢地知我地有份煲大呢個news，再所有人都睇到

武漢人站出來了, 你們呢

The Diplomat 有報道！
Environmental Protest Breaks out in China’s Wuhan City
Wuhan residents protested the construction of a waste-to-energy plant, repeating a pattern seen elsewhere in China in recent years.

口交部又要話人干涉內政啦

無罪既最低刑期係13年

07年死既 我諗有一半人果陣十歲都未夠

逃犯條例 最少7年引渡 濕濕碎啦

監生打撚死人

路遙知馬力，日久見楊森，總會聽過下

連馬力都唔識笑P牌
我真係唔知邊個係50步邊個係100步

我見到

如果知呢句既, 無理由唔知坦克碌豬

我貼完GOOGLE既結果之後班人就唔應

今次真係路遙知馬力

算啦 呢個壇好多年青人

點解大陸D片全部都咁撚短得十幾秒

隔離post 有人放左上reddit

RIP

林忌

大是大非在前, 真係唔想同佢地計較

但起碼都要知道民建聯係有幾冷血

邊個敢光明正大長拍?

要幫後生仔補下習

唔識馬力
都應該知佢死撚左補選
陳太對孽劉世紀之戰

報應不爽！
屌我唔小心俾咗負皮你

大陸唔係好撚多果D乜針孔偷拍架咩

有長片既班三毛連洗白都做唔到

我而家係驚佢地唔知呢場世界大戰

我真係無諗過有人唔知

期望坦克碌豬取勝 得到了絕症

我係見到好多人針住黎屌

拉返去第一頁見到D負皮就覺得要補習下

PUSH

馬力名句都唔識 d人仲以為你笑鳩d抗爭大陸人

果時好撚多人慶祝
果陣氣氛無宜家咁疆
證明條友真係好撚乞人憎

因為we7 傳唔到長嘅片？

70歲呀婆既腰骨, 直過而家香港既廢老

我最怕既係佢地唔知邊個係馬力

民建聯真係咁多年黎都咁撚冷血

有呢個可能, 大陸人真係除左we7乜鳩都無

順便貼埋

回顧歷次補選，對政壇影響最深遠者，可謂07年「兩太之戰」，當年此役恰逢區議會選戰泛民遭遇「滑鐵盧」不足一個月，陳方安生在此戰又只能險勝，當年有學者分析指，陳太險勝令泛民在區選大敗後的危機加深，同時也反映政治元素較重的立會選舉，選民亦開始放棄對泛民支持。而此戰稱更是歷次補選中，投票率最高的一次，達52.06%，甚至比翌年立法會大選投票率更高。

另一邊廂，葉太在此役則可謂「雖敗猶勝」。原本無黨無派，且因03年推銷23條而成泛民矛頭的葉劉，在此役獲自由黨和民建聯一致支持，她與陳方安生的支持度，亦從相距最大時的21個百分點，一度縮窄到只有8個百分點，最終以13.7萬票惜敗。選後，葉劉從建制派借得的選票，則「一借無回頭」。次年大選，她以6.1萬票榮膺票王，令曾鈺成、蔡素玉鑽石名單失效。而後來，葉劉更創立新民黨，從此在政壇開闢一股新勢力。

唔係 我係禁錯制

利申平時冇用開，最近工作需要先開始用，第一次send段片發現有長度限制個下心諗做乜9

正一垃圾app

推撚到年青一代明白戰況

老鬼以後講野要貼埋link

內地公安仲癲

一個通訊程式會限制言論真係本末倒置

痴撚線

占占占人
占占点
占点占
点占占
...........占占占

佢地連防裝都無

放上去twitter,比全世界人知土共

記得老豆當年投完陳太，之後同民調記者講投孽瘤

香港人 自己香港自己救

而家我對呢件事既資料都只係來自twitter

中國你就話冇得揀姐，香港人都爭住用真係救命

共青團真係狗都不如
香港如果有國民教育既, 已經唔會有今日

哎呦卧槽，就这也叫事啊，难不成这些是你家人啊

屌你d五毛

唔奇
中共洗左幾多人力物力用wechat做監控
用wechat做人民不可或缺嘅工具

去高鐵站遊行順便幫佢地宣傳下得唔得？

其實有對比, 就明白點解老鼠誠係叫做"似返個人"

連登開PO要落註腳

十年前泛民派隻狗選都贏
十年後隻揪隻連輸兩獲

可以好似之前咁播片, 不停loop住武漢既慘況

比班人知道, 佢地只係"未仆街", 遲早到佢地

本身64萬票既民主派不斷賣港 賣到比建制食哂票

每日150, 老共科水派米, 再加埋班仆街廢老, 真係好撚難揪

係民主派當時太撚廢 D人慢慢唔投佢

真係要好似wiki咁每句野都要有注解

我而家住呢區都係無個打得既

仲要人地出既係d新人
你出既係dq案受害者 輸左半條街
肉酸到外媒都撐唔落手

區選情況
議員 37名民選議員
民建聯 民建聯
10 / 37
民主黨 民主黨
3 / 37
工聯會 工聯會
2 / 37
公民黨 公民黨
1 / 37
東九龍社區關注組
1 / 37
公屋聯會
1 / 37
無黨籍
19 / 37

仆街在果班"無黨籍"都係建制狗

fk未打完就出左
小妹不才覺得唔好提反送中住打返排溫情牌再聲淚俱下控訴政府會比較有人聽得入耳
希望大家參考下

唔知係咪以前啲報紙無咁歸邊

總覺得宜家呢班00後吸收嘅資訊只限於自己想聽啱聽果啲....
其實有留意開64新聞嘅
點會無聽過碌豬論呀...
就好似董建華腳痛
sars大陸封消息, 出得嚟抗爭

呢啲咁近嘅歷史係一定要識, 如果唔係咪仲愚勇過班撐警新移民

而家都只係要煲大呢件事, 等其他省受壓逼既都connet埋

反送中係我地香港人既事, 佢地講D乜我都唔會理

文宣go

福佳始終有你 youtube都有啦
連登仔真係太多00後 真係有代溝

細個冇人教齋睇報紙都識曬呢d
唔知幾時開始再信唔過紙媒
轉左上高登睇新聞仲實際

呢樣真, 除左太公報系列之外,
以前星島都無咁歸邊, 新報成報快報都仲有人買,
屌真係報露年齡系列, 而家真係好撚多人連呢堆報紙都唔知

我都係開左個POST先知道原來有條GAP係度

印呢啲相做poster
好似法輪功咁樣
擺大電視 大聲公 大喇叭

係
高鐵站
上水
羅湖
落馬洲
金紫荊
尖沙咀

點解可以咁對一個人

77可以做愛國青年了

係時候拎件橙色TEE印香討上去

占占占人
占占点
占点占
点占占
灬占占占

係鬼國既武警, 無法律阻止到佢地

係香港只係班警犬"唔敢"打死人, 可以既話佢地其實仲癲撚過鬼國

印呢啲相做poster
好似法輪功咁樣
擺大電視 大聲公 大喇叭
印呢啲相做poster
好似法輪功咁樣
擺大電視 大聲公 大喇叭

係
高鐵站
上水
羅湖
落馬洲
金紫荊
尖沙咀
係
高鐵站
上水
羅湖
落馬洲
金紫荊
尖沙咀

po埋條link出黎
07年個陣已經係高登仔

我都係遲你少少, 直到14之後都無乜上舊登,
係PP義士呢度負能量爆炸我先拿拿聲搵返個ISP黎開AC出POST

早知開定就唔洗比人抽係P牌

又係無NO既, 港共真係接軌

冇編號原來跟祖國學返黎？

真心問, 大電視點拎電

睇黎我要落地獄

香港成功接軌

仆街我一直以為佢係鳩推POST

認真望左轉先明

竟然冇見過

唔怪得啲警犬咁撚夠膽，原來係學番黎

佢夠膽碌豬,寫包單全國暴動都似

睇完第一行之後當係廢既

直到留言話係地獄我先去望清楚

如何留住馬力 做賣國精英

全國應該要用好多時間先做到,

佢地既即時通訊程式得we7, 微博貼吧都話封就封,
消息封鎖能力真係世界頂級

習帝出手搞撚掂左之後 坐得仲撚穩對香港冇好處

全國喜迎碌豬就真

講番句
資料來源 微博

自己香港自己救, 我地只要做好自己野

煲大去係睇下其他省既人會唔會connet到武漢

內陸城市,忍老共忍左好耐撚

愈窮愈大怨氣

全中國一齊反共！好！

70年 玩夠了 係時候換個朝代

內陸經濟根本完全唔撚掂
無珠三角長三角既話, 支爆左好柒耐

嘩屌

冇no.原來係有人學樣 屌你老母 唔撚怪得香港黑警咁撚大膽

基本上就係廣東

廣東係成個中國上貢最撚多錢既地區,
上海, 北京都追唔撚上
如果連埋澳門香港既話

所以班仆街先會搞"大灣區", 一個大灣區可以養撚晒佢成個國家

仲有人踢爆係學生既part time
香港既就唔知係邊度架啦

乜撚嘢學生嚟㗎？軍校？好自豪我哋香港啲學生唔係咁

Push

07先岩岩出世

呢刻中國國歌真係好應景，但又好諷刺

但係窮鬼有補水唔應該仲奶共?

如有雷同

其實都幾慘，個陣首歌仲講緊要普選，而家已經好似冇乜可能

好似係警察學校

福佳始終有你！

要推 唔可以推視不理

［武漢革命］海外留學，移民出一分力！！！

早幾日有個女仔武漢大學畢業，話自己係尖子，參選香港小姐，希望佢可以同大家分享武漢嘅情況

推

佢話佢係第一屆DSE，大學推薦佢去武漢大學讀書，喺嗰度讀埋碩士先畢業

入面好多大陸黑暗資訊

仲要係法定，唔係平時玩法

加油！

不過馬力又係仆街來

如果呢班人肯反+新彊西藏原民族，有無得諗？

77 如果支持埋武漢
成日話外國細力個班應該會精神分裂

支援武漢人對抗一切污染環境之發展項目

今日武漢 明日香港

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

原來係件咁嘅事
大陸啲消息真係封得好埋

馬力咁早死 就算係90後 無乜點留意時事既年都唔知佢既言論啦 何況係00後 當年最大都係七歲 先讀緊小一小二
利申 果陣都仲係讀緊小學

見撚到個post的正負評數真係笑撚死，係差在冇屈埋你做五毛囉

90出世 表示唔知
只係記得以前好多高登仔屌鳩馬力

真係要回顧經典

正有坦克碌豬睇

係中國眼中咪又係顏色革命 外國勢力

唔知坦克碌豬論嘅巴絲
睇黎真好好後生

大陸地方關我地撚事咩

支那人自相殘殺關我撚事

我無野講

唔好對大陸人太多幻想

有班戇鳩重唱中國國歌， 屌你成個國家唔係你架懵撚。你地只係奴隸幫共產黨吊命。
中國人永遠係唔見棺材唔流淚，永遠屌撚左人地搞事分裂。到把刀係佢條頸上面先識喊。

關我撚事

五大訴求 缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

而家武漢係反共咩？
垃圾場炸 on9 你幫人拎聲援垃圾場 幫到你香港d咩 又話HK not CN 呀自己又去幫人
我諗唔透 點解仲要分薄資源人力做事

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔好推呢個po

會唔會有人上武漢

7/7果日要俾多啲大陸人知

期望坦克碌豬取勝，得到了絶症

做自己野啦，自己屋企著緊火，仲諗千里之外，當自己蜘蛛俠？

坦克碌豬取勝 得到了絕症

關我地咩事？

p牌仔

國際事務係咪唔關注得呀
如果日本屠殺南韓人
香港人聲援南韓又唔得？
再者，中國國內有示威同香港可以話係息息相關
我地既行動可以鼓舞到佢地
又有可能可以刺激中國大規模示威
何樂不為

嘩…………

坦克碌豬都唔識

自己都未搞掂就要幫人
On99

切勿白費港人犧牲 自作聰明為他人作嫁衣裳

長知識

on9,如果武漢出左事，大陸政府咪少左心機搞香港囉

香港要贏，大陸政府就要輸

戅撚鳩成班00後未聽過就負皮

坦克碌豬了
fact check係咪真係會變肉餅
難以想像大陸竟然仲會有遊行示威
更無諗過共狗仲係用返同一招

人地垃圾場關你鬼事
共同敵人先再考慮

因為佢及佢細佬是切身經歷過67暴動，甚麼是暴動，佢最清楚

唔關我地事

連坦克碌豬都唔識既傻鳩笑人P牌

台灣夠聲援緊我哋，佢哋都反緊中共

其實聽親戚講大陸日日都有呢d示威

又話呢個年代出坦克一定廿八國聯軍圍剿中共
解決全中國人民
經濟制裁 支爆在望
啲軍師去晒邊

好多都應該上網fb 兩登睇
變咗淨係睇自己啱聽果啲..
咁樣其實唔好. 有啲似撐警撚咁活係自己世界

7.7

一、徹底撤回修例二、收回6.12暴動定性三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自己香港自己救
兄弟努力

pish

皇天擊殺

關你撚事咩, 搞掂自己先啦

百度搜 武汉示威
抱歉，根据相关法律法规和政策，本吧暂不开放。
抱歉，暂时没有找到与武汉示威相关的问题，

應該係假新聞, 沒事兒沒事兒

馬力條福住死德早當年連我北京上司都話香港人好勁，好佩服幾十萬人上街回應佢，佢咁講其實間接話當年真係有發生慘事

咩 張圖乜都冇 自動censored

當支線任務咁做炸嘛
主線任務都仲係香港事務

到依家都仲好貼切

普選遍遍冇我

武漢當娛樂新聞睇就OK
唔使咁上心

而家應該係ig snapchat tg架啦